黃店老闆跳樓一事有感：麻煩大家唔好只幫襯比較出名的黃店

黃色經濟圈唔係將代表所有資源集中係一兩間黃店上，而係要每一個加入我地、支持民主運動的商舖、食店都同樣受惠。

黃色經濟圈係戰略經濟黎，希望大家可以多啲幫襯啲生意冇咁好的黃店。

最後希望所有已逝去的手足好好安息，我地會行埋佢地果份！

光

復

香

港

時

其實係要諗計改善
舖頭地理位置因素, 有啲舖真係難啲有人去
另外非食店類行業真係相對地冇咁易日常接觸到

補充一點，個人覺得黃色經濟圈最重要的一點係要平均分配資源。切記切記！

如果整個黃色經濟圈app會唔會好啲？好似google map咁

代

革

命

和你pay 已經有呢個功能, 但都要靠用戶報料
同埋各位黃店老闆唔好怕醜, 真係唔掂要告急

Push

手足出到聲
我地仆住嚟巡迴懲罰

我見有個叫Project R搞嘅和你fest好似幾好
幫襯完三間黃店之後上fb/ig打卡
之後好似可以換啲嘢

有咁多個app你唔知
和你eat, 和你pay, 掃黃, 香城online, 香港商店

推

見到啲黃店排哂隊都仲有人排就覺得嬲

跳樓個位係欠債

黃金經濟圈唔係萬能救濟金

本身條數唔掂只能暫時幫 冇可能幫到你還到筆債

唔好咩都攬上身

#講真話一定唔岩聽

本身唔撚掂就搵打手黃店告急
呢排都好多呢d 打手

分散投資

平時見多人就會去第間

杜汶澤做緊嘅黃店介紹咪就係其中一種Solution

大家要停止批鬥黃店 仲要有多啲渠道推介無咁出名嘅黃店

仲有
各位多啲發掘新嘅黃店

我近排都懶左
之前幫襯開幾間就次次都搵果幾間 有時收工太攰都無再發掘新店